屌奶星！今日去踢波 要比入場費2000.....

仲係位位二千啊屌你老母

咁多人好彩冇走數，唔係追死阿蛇

要罰錢咩

就算連登都唔會有人可憐呢班人

抵就抵死
但位位2000都幾貴

波場狗都有今日

咁慘
真係要俾2000?

樓主偷圖？
幾個鐘前係fb見到人share

食衞局：暫未發出罰款通知書

屯門蝴蝶村足球場？

樓主垃圾，仲要FAKE NEWS

祝你老母俾黑狗殺

唔知真定假，但係都係抵撚死
咁既時勢仲出黎踢波真係俾人罰錢都應該

仲有得入場？
貪污？